其實地鋪用鋼板圍封得返一個出入口有冇違反消防條例？

🧐🧐
另外鋼板又有一部分係行人路，係路係阻街呢？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

跪求有高手解答